內地支持反送中

內地人支持反送中行動r

無啦無啦 樓主你個25狗

呢班天安門勇士凍過水啦

內地係共產中文！！！係中國啊！！！！